張伯倫打勇士單場100分做得分王

去到利記一球都無得入， 係咪利既問題？

你個仆街巴打 我留撚意左你好撚耐

仆你個街 你真係好撚鳩幽默

我自撚問都算個ok幽默既仆街 但係你個撚樣既幽默感比我真係高撚左十鳩幾二十倍

屌你 錯撚左 應該係成百鳩幾倍先啱丫屌

估唔撚到我係呢個on鳩post竟然見撚識到你個柒頭既威力

我真係笑撚到爆撚鳩左肚 依家一路打字一路執撚返d腸呀內臟呀腎呀

塞撚返落個肚到

屌你 你個撚頭有冇諗過未來幾個月去紅館開個柒到開花既棟篤笑?

你做咩
Copy返原文咪算啦
改到咁你知唔知人地睇到都覺得尷尬